點說服我家姐6月9號唔好去反送中

平時政治冷感 完全唔關心時事 而家突然話要去遊行
其實關佢鬼事咩 多佢一個唔多少佢一個唔少

呢度三毫子 你拎去啦

其實都關你鬼事咩

唉 佢又唔知係邊度比人洗左腦

屌到佢郁唔到

我都屌到你屎忽合唔埋

係驚佢有危險姐

快D送鳩你返支那

網上有消息流傳, 有外國政府用幾億元支助本地組織策劃在6月9日大遊行發動暴亂, 請勸告家人及學生不要參加(9/6)當日遊行。 請大家留意有無人製造或運送大量可作武器, 例如被削尖鐵枝或木棍, 特製盾牌, 汽油彈等。如果發現此類異常行動請即通知警方。

為香港或是為你身邊的親人同學生的安全著想, *請勸告他們千萬不要參加6月9日的遊行*

中區警署
2975 4392
灣仔分區警署
3661 1612 。 2511 8731
筲箕灣24 小時報案中心
36611620。2234 9860
柴灣分區警署
25563406
黃大仙分區警署
3661 1632 2752 9405
觀塘區警署
3661 1622 2348 0700
尖沙咀分區警署
3661 1650 。 2369 0793
油麻地24 小時報案中心
3661 1653 。 2770 4226
深水埗分區警署
3661 1646 。 2958 1430
旺角區警署
3661 1642 。 2789 2123
荃灣區警署
2405 3687
沙田分區警署
3661 1702 。 2601 2176
緊急事故報案熱線
999

轉寄 whatsapp收到

樓主依家打暈佢好過俾速龍小隊用警棍打

派你去保護佢

又三毛支那仔

唔撐就係支那仔

你有幾億身家請保鏢咪得囉
善用起底

咪玩啦 我真香港人 只不過係比普通人諗野諗多d 唔會盲從

我唔需要拎認同感

果然支那仔冇頭腦

買張日本機票俾佢

多謝你回覆無腦人

網上流傳你老母做鷄，生你隻鷄仔出黎又生漏左個腦

係啦唔洗去...都說服唔到普羅大眾做乜好地地要攪咁多野..你話會嚴重影響經濟就話姐...乜都係假錢先最實際...睇下派4千香港人幾有耐性唔遊制就知遲派好過唔派..你試下突然話唔派4千就真係上街既人多過今日啦

行

( Show Blocked User - 價值投資者 )

Bye bye la

虧你仲叫自己價值投資者 香港核心價值都唔保護 去印度食蕉算喇

中國人都唔差

樓豬

你係有諗過嘢嘅話依個post 就唔會出現啦on99
支持又好反對又好一定會非常清楚事情來龍去脈先決定到。你依家只係為咗突顯自己有幾鶴立雞群就扮唔盲從, 根本唔係就件事去有一個立場。其實你就係盲從咗其他扮有睇時事嘅mk 仔喺度廢噏

樣柒內向雞蟲大陸狗
你都算乜撚都中晒

返去訓覺啦樓豬

樓主八個留言
有2個4收入

你已收到款項0.3

你屎眼比狗屌

不如你長返大陸 住中國
唔好留香港la
唔好害死你家姐

你老母性冷感都出嚟做雞臭大你啦

當人地覺得香港同其他大陸城市冇分別
以地價 成本計
你點同人爭

到時咪一齊失業囉
樓價大跌不是夢呀喂

關你撚事咩

咁一齊去 睇住佢

只不過係比普通人諗野諗多d

睇黎你腦容量太細

又出呢招悶唔悶啊
做三毛都比啲新意 做好份工吖

樓主最好死全家
咁就咩都唔駛擔心

你都係想比人屌屎忽姐

善用起底功能

睇我名

你弱智？

叫佢送左你終先

見一個block一個 on9 就唔好嚟連燈啦

真香港人 開依個post有咩意義

咁早申請定ac做三毛 好行夾唔送

其實三毛五毛好易分姐，講野低等好多。大家唔會俾佢地分化既💪🏻

祝樓主家姐俾人送上去做黨妓

應該係送樓主上去下嘛樓主家姐無辜的

除褲你都唔識？要唔要轉介俾我幫你家姐？

屌你老母

幾億可以請你老母出嚟接幾百萬次客啦喎
仲玩鐵枝？你冇腦㗎？

三毫子都唔想比你老母做帛金

好犀利啊 眾人皆醉你獨醒

連登仔點樣衰過共產黨？
有冇殺過人？
有冇餓死幾千萬人？
有冇批鬥死幾千萬人？
講野之前用下腦先
如果你有既話

咪就係 一個po就試到 容唔到相反意見

因為無工開 又入唔到政府工咪嬲豬
你估有黑警佢地會唔做

屌你老母生咗個弱智仔

呢種垃圾post都上熱門 做乜撚

成班窮閪仇富撚 比多少少家用又屌曬老母

打完呢句之後有冇打冷震？

呃負皮呃到咁?

請大家唔好再覆
然後block咗條柒頭佢

事主家姐有自由出去，而事主獨裁唔俾
屌下獨裁者有咩問題

下 我又唔係鎖門唔比佢去 何來獨裁

香港多你一個唔多
你幾時死

正乞衣 三毫子都貪

盲從係指撐修例定反修例

仲叫自己價值投資者
家姐都醒過你啦
遲下送你中連投資都無價值啦

個個都諗多一個唔多 少一個唔少，就無人願意企出黎，我想講今日個個都好重要，多一個會好多！

咪就係 作為細佬唔想家姐有危險都比人屌
太恐怖

見親都笑死
你不如話遊行人士準備好曬戰鬥機
幾億元係手仲玩木棍 人地差佬都玩水炮車啦

屌爆你屎眼

真假你同我都無法判斷

我相信唔係 係比人洗左腦姐

一個接受唔到相反意見嘅人
講人地接受唔到相反意見

其實你自己都有偏見
仲扮咩理性？
今日出唔出都要得你批准
真係惡過共產黨

如果要我批准就唔叫說服啦

有事咪走囉
普通遊行都比人塔走既話就知咩事啦

影響既最大係大企業姐
佢地有無出黎遊行先

起初他們（納粹）衝著共產黨人；
我沒有出聲，
因為我不是共產黨人。

接著他們衝著社民黨人；
我沒有出聲，
因為我不是社民黨人。

然後他們衝著工會成員；
我沒有出聲，
因為我不是工會成員。

後來他們衝著猶太人；
我沒有出聲，
因為我不是猶太人。

現在他們衝我而來；
到這時，已經沒有人可以替我說話了。

今日唔企出黎 第日唔想後悔

你即刻死左佢，佢咪唔得閒去囉

咁佢(你)出咗發未？

連衛兵

企開啲啦支那狗 真係有比其他人諗更多你企撚左係前線抗爭啦傻閪

睇佢個名就知成世人投資左落無價值既野度